回帶-特首林鄭月娥昨日形容酒吧顧客的消費行為，「飲醉少少會有更親密行為，增加交叉感染風險」，稱將立例推「禁酒令」

特首林鄭月娥昨日形容酒吧顧客的消費行為，「飲醉少少會有更親密行為，增加交叉感染風險」，稱將立例推「禁酒令」

笑死， 跳舞叫鴨先更大風險， 今次跳老舞應該係香港今年最大感染群組， 破哂紀錄

年頭笑幾個廣州大媽跳舞大叫唔怕相信政府
年尾就笑百幾個香港闊太跳舞叫鴨爆感染群組

建興大廈都只係叫幾條友叫雞俾人影到
無以上班女人咁柒

佢老公當日都可能係飲醉咗少少，唔知而家有冇後悔

邊敢得罪有錢人

古代有將軍令

痴埋食飯就無事
返工巴士地鐵又無事
戲院無隔開1.5米有無事
剩係酒吧有事

酒吧到底得罪咗佢啲咩